[真心求教] 去黃大仙要點還神？

2018年頭好黑，有點抑鬱，去咗拜黃大仙。
黃大仙十分靈！工作/家人健康都大改善，好順利！
年尾要去黃大仙還神。。

淨係知要去檔口買還神燒衣，
我會帶生果去還神，請問工作人員比唔比我放底？

如果可以放，我可以放喺邊？地下？
如果唔可以，拎走會唔會大不敬？

請教！

我每次都係等檔口姐姐教我點還
想請問 係咪新年前要還神？

yes 新年前要還
咁你有冇帶過生果去？

push..